巨商直播 新手升呢

獨自升呢好悶 歡迎入黎吹水
帶我升都得架

SLEEPING DOG ~

夠鍾升呢

升兵~歡迎入黎吹水

加油，番緊工冇得玩

多謝支持

升貂蟬

升貂蟬 吹水~

多謝支持 今晚6點半左右會開台
歡迎入黎吹水

升呢 吹水~

開台 入黎吹下水~

升呢 入黎吹水啦喂

巴打有冇課金

緊係有 唔課生存唔到

台巨 晏D玩Red Dead Redemption 2

台巨 VIUTV中佬唔易做~